轉堂去汽水機買野飲既唔算係港大仔

應該要去 starbucks buy ga ma -,-
HKU yao 兩間 starrrrrrrrnucks，仲要係六折
二十蚊杯咁平都唔識嘆 -,-
港大真係盲左先會收你入黎 ...

岩牙

牙你老母臭閪

甘惡架咩

收嗲啦八婆

六折 貪小便宜
港大仔應該堅持比正價